請問iron man有咩伏筆

Happy

？ 唔明

Logan